毒撚秒回

快手

新post留名
而家真係冇人理我啦

2

居然係我中1001

？

你做咩唔陪女

留名

理你

我先係第2

因為掛住你地
知你地全部人都唔理我

草

咁你要點樣搵intern

個個都唔理我

今日last day，記得去

大草唔知死去邊

唔講啦

點

好 去

係咪瞓左

我sd左cv去雜誌社啦 等電話

唉。。。。
你班人 人性何在

希望你得！

純粹R存在感

多謝你善心打破🙏🏻

應該打機

唔係架 放低想做情侶果種想法 但冇放低對佢果隻好

我都唔知

@樓豬

你哋好😟

不嬲都支持手腳

掛仔
都係你最好

HI

你知咩事未。。。

呀嫂點

唔係打傳說？

唔係我啊可？

唔知

家家好

哇 好欣慰

薯

佢仲未加我好友🥺🥺

草草

@沙漠巴

屌 點解快咗咁多 覆唔切

樓豬

唔係
你係樓主

有咩想講

建議叫我喬b
如果你真係咁中意一個人你又點會甘心淨係停係朋友呢個關係先

無上一陣，越嚟越多人

因為我上咗水

我係喬b...

正解
但只有fd只會last得耐

有好多人唔認得個名

你走牙你

咁你知咩事啦

拎住手機，唔知做咩好
唔想訓，唔想睇小說，唔想睇動漫

唔認得啦，老啦

新po留名

me呢

返來了

喬巴

永遠支持十卜你

認得

好想食lays

仆街仔 去左邊

如果佢唔肯 逼只會有反效果 真係叫愛嗎咁樣
太自私
喬b好撚難聽屌

我唔走我唔走
我生係毒撚嘅人
死係毒撚嘅鬼

朋友先可以一世

認得我就得

你同草約埋返嚟
曳

喬巴太打耳

食蛋糕食蛋糕食蛋糕
今日終於比我買得到

想左好耐

係

gchi被捕ec就得，我垃圾嚟

唔啦，減重

我先係草草 佢係草

Hi 薯皮

好多名都唔認得
真係唔認老都唔得

我要黑森林

就係買咗黑森林

我係草草草

阿草

其實無嘢可以一世

咁咪即係就算你放低佢都未必代表你唔係中意佢

比人食咗牙屌

唔減

喬b

你好
初次見面

你係我愛人

到你走嗰陣都係得返自己一個

講講下諗起好耐冇睇海賊王

支持

我最愛

食返佢

希望你有

所以要珍惜眼前人

黑森林黑森林
慶祝我終於可以做晒啲嘢

me老坑（83歲）

牙西

每一個相遇都係一個緣份

用非情侶身份去鐘意囉
但，應該要難受一陣咁

你很重 我也要❤️

唔會放棄任何一個手腳

我最近睇返飆速宅男

無錯
愛自己

攞咗綠卡搭車未

態度正確

可以咁講

我呢 冬瓜茶

啱聽

我同你可以一世 可能

小心啲牙

我不配

一集都冇睇過
係咪都幾好睇

好qq

你地有冇睇一拳超人 我最愛

真係好信緣份呢樣野

係咪聖人先做到

你配

想增肥

真嗎

你都可以
只係睇你肯唔肯

我鍾意運動番

表示想吃。。。

應該得

所以遇到你

小野田首歌好洗腦

個人願望
希望五年後仲有得聽呢句

啪藥了 再會

我都係咁話 成日得閒就會無聊喺度諗呢啲嘢
點解會遇到佢呢 點解呀邊個邊個係我個朋友呢
點解我會喺呢度識到你地呢咁樣

其實係

想唔想睇相相

運動我淨係睇過衝鋒21 係咪太耐😂

希望五年後仲可以見到大家

開心🥳

想

安眠藥 瞓教姐

行動咗再講

晚安了

Love♡公主
我鍾意佢哋一邊唱一邊追車

突然俾你搞到好想食

試完唔得 再算 真心

我睇過好多

盡量唔好食咁多啊

祝福你bb

咁一拳算係咩番

Yes

一齊食

我去睇漫畫先
有冇少女漫推薦?

好彩食到好飽

自己一個食晒佢？

我想1個人食1個cake

我發現我成日夜晚放毒

戰鬥?

食唔晒呀

打機嘛

想食藍莓芝士凍餅

Go

好彩今晚食得特別飽

留返聽日食定同屋企人食？

煙肉芝士hi

好可愛

咁夜食蛋糕應該肥到爆

睇開熱血

佢瘦底

最搞笑係有班一齊戇鳩嘅隊友

留返聽日同屋企人食

我叫皮仔

好榮幸

唔緊要啦 今日成日淨係做嘢冇食過嘢

我唔中2佢

我超級瘦底 好想增肥

我都睇
熱血運動類

你都係我嘅

呢家唔想玩 好累 加我ID GRASS☻ 搵日玩

可摸耳揹我

食我吧

打到我手指尾好痛

我意思我岩岩去左打機

咁你食多啲嘢
飲多啲肥仔水
叫你男朋友仔帶多啲你出去食好西養肥你

慘慘豬

好開心
羡慕
你都有玩公路車?

....

打到個心好痛

佢兩粒lin lin

個頭去咗邊

我今日都好攰8:00落街剛剛先返到屋企
一齊攰爆

走開
我飲水都肥

粉紅

我今晚要Chur爆你

what

食你就緊架啦

牙名點啊

俾我飲走咗

想呵返佢

又唔心痛我

中學有玩
出咗嚟做嘢之後就冇乜點掂過啦

發生咩事點解心痛你

下？你唔洗心痛我手指尾痛喎

啜走咗

叉左電未牙

擺你落去咪啱

即刻想試下

我都想做隻杯

點柒法

你捉隻老鼠仔入去

好型

如果自己做嘅話好似都幾麻煩

你係茶壺

快 未比女孩子隻手仔掂過

：唔好牙

咁肥
俾我飲

快手搵人拎起我

嗰陣時好鍾意拎住部單車周圍走

做m巾可以有更親密接觸

我媽Ok?

等我摸吓你

唔得 我會心痛靚仔嘅手指

1001

所有人都望住你....架單車

女孩子會好啲

太close我個小心臟承受唔到

快呵下我隻手指尾

我都未

快啦

Bbbbbb

叉住打機

你歧視？

想嗚嗚嗚

我唔搞gay...

合理。我呢啲冇咩人望
最鍾意星期六日出去踩吐露港
出去望靚女

溝

打緊排？

呵好返d未

召喚多次牙路巴士先

係。。

唔係呀岩岩打ng炸 打完啦

已經喊緊

冇呀屌 好痛

咁拖住媽媽隻手
母親節準備到

有無好推介

想比個膊頭你

yeah

以前我都中意咁WO

咁你自己走 我屋企容唔下你呢尊大佛

我隻手指尾打機打到好痛

比起冬天。夏天會辛苦好多

我係下晝做嘢攰到個人好似飛飛下咁

媽媽已經唔再係女孩子

我送頭carry敵隊

冇留低過。。。

Qq

咁唔好打住啦 睇下YouTube

會不安

喬B

好快咁踩過
超級吸引眼球

快啲瞓覺今晚早啲休息
辛苦了

建議唔好再講🙏

女仔講個效果會好d

聽日搵表妹安慰下
辛苦你啦

陰我。。。

你戒左d粗口先啦

打撚爛你先 等你做茶壺都冇女女掂你

我等緊佢

幾高先

我呢加剔起咗佢

俾啲擁抱你
安慰返你個不安

屌 我明啊 我真係明啊

你可以架

有時間要打機

我唔講粗口...

打動森

你係咪有燥狂症

好心你就抖下咪再做deadline fighter

抱抱

我想玩機
冇人應加1

你當我係仔？

Lm

咁好 我好羨慕

對住你係

拒絕

我聽日後日又要Chur asm

有棍嘅

想帶你睇醫生

你地全部去追789

玩咩 你仲唔訓

唔打機啦
今日好攰準備瞓覺了

姐姐

你想玩咩牙我幫你班人

你有冇得訓呀

30

剔起咗手指尾？

做乜偷睇我

Me me me

好想攬住表妹

效果良好

好似雲遊外太空

我靜係對住你係 對其他人冇嘢 問題出係你到..

係咩
仲以為佢絲打

打死你

我200磅 米二

巴士我話過今日同你玩 你想玩咩

好可愛呀

我信你會唔講粗口嘅
我真係信你㗎

咁女囉

oh no 咁快d 訓
起身又可以黎啦

係.....個啲太后咁

認得你是必須的

Redbull 都冇用

點解係789

所以要搵專業人士解決我地之間個問題

我呢我呢

hehe

Cry

係wor

聽日去探下佢啦。

成個ball

嬲咗

我真係唔識講
學極都唔識

望下後面？

係 唔好踢我

之後兩日都要反工。
收咗工之後都有嘢忙
應該要下星期一先再見到佢

你都係

點解

動森好玩

Ok 來了

聽日或者後日再算啦真係有啲攰

同你差唔多

好耐冇同你講嘢
你點呀

Mememe

好撚難飲

表妹

我地之間從來都冇問題
有問題個個係你

不過佢話唔俾你攬

薯仔叻

好似卡通樣，好搞笑

Good night

好似真係未了解過你

聽日同佢去玩

幫我按兩下手指尾先

爸爸你忙
唔好唔要我

掛住佢？

係你成日唔應我。。。

幾時養埋我

真係信你㗎
痴撚線最撚憎人講粗口

play9me 以為終於有女仔可以攬
心淡

訓了

收到

掛
相俾肉肉佢食

遲下再了解

我冇呀
嗚

@周逸喬 楚妹 八婆仔

你個問題就係你覺得自己冇問題

早抖煙肉芝士

食雞好冇

早抖

想攬佢

到

屎忽有嘢頂住

未瞓住嘅純粹唔想用腦打機姐

期待

我一講粗口條脷抽筋...

明白嘅

早抖牙皮

早抖了

做乜個個早唞

早抖789

早唞陌生人

巴士係咪討厭我

咁點算

我都有小小想早抖

早頭

加你先

點解咁講呢？

我會包容你

我都係

乖

屋企冇位

沖涼

我唔留你

成日攬住女朋友都扯旗

記唔記得佢鍾意食咩肉肉

睇YT睇到想訓

你知我咩

大大力

不斷追擊

加左啦

雞胸

問下姐

唔好

我入去先？

未試過有女朋友可以攬

多謝你

錯

我冇

傾多陣間計

為什麼

我瞓地下都得

即刻入

真

唔係咩

半粒姐

想問黃色錢係做乜
？

我套衫
點溝女

你有ex

連登有d危險

讀讀同牙海係邊

魚！！！

9up

我諗佢哋做咗弱者啦

牛肉

讀話潛

好想摸佢個頭仔

女人好難捉摸

禾都就做

讀媽話要深潛 有事pm 佢今日心情麻麻地

你on1on睇下佢地有冇on

竟然會唔記得
冇下次

可以喺商店買嘢
用黃色嗰啲錢

你個ID我好認同

請詳述之

你呢加係紅字...唔好唔記得

Why

已經培養緊瞓覺嘅情緒

大家都唔準瞓

真 有肉先正

係咁咖啦

好似要白錢

攬下枕頭扮女朋友

Les

你都係弱者

唔知
佢淨係話 「深潛 有事pm」

記得就好

得一個。。。

Oh no

話唔嬲其實係嬲
到你以為佢唔嬲 佢就問你做咩唔哄佢 因為其實佢嬲
到你哄佢啦 佢又扮返自己唔嬲
然後你放棄哄佢佢又會覺得你唔緊張佢
你再哄返佢佢就覺得你無誠意
你再講多兩句就問你知唔知你自己錯咩
你講錯左？ 再嬲多d
你講岩左？ 就會問你做咩事你知又做
講到尾 一開始認錯咩都攬曬上身就冇死

但係入咗去唔見人囉

已經唔識玩
草仲reject我

有咩搞

今日精盡人忙
原諒我

平時呢個時間都已經潛左水好耐啦
今晚都算夜㗎啦

有個fd 好耐冇見 之前因為一啲事斷左聯絡
今日無啦啦hi返我 到我想update下佢咩情況個陣
佢成個Chat del左

Me cow me

果然有料

我冇喎！！！

一個女朋友都無
起碼有個枕頭

你有

Ok 我唔歧視

彤彤豬！我愛你呀

可以買呢啲

巴士喎你冇add咩？

Respect

我邀左你3次都冇反應喎！！

陪我吹水

Wa diu save低印出黎貼係床頭

女女重攰啦

太瘦不行 要有肉肉

點牙BB

見到佢嬲就唔好理咁多第一件事抱落去先

反正都係你錯㗎啦

之後就請你個腦袋高速運轉到底佢嬲之前你做咗啲乜嘢
慢慢你就會搵到答案

唔好問佢你有冇嬲或者你嬲啲咩
問呢句嘅話會更加嬲的

Me too

哇屌你好 嚇親

我係米二 二百磅個個

唔知佢個陣諗緊乜
想傾下計都冇左

佢已經瞓咗啦
我返屋企冇耐所以仲培養緊瞓覺嘅情緒

禾都係牙

正 有圖有真相

我都想要圖

我今晚想Chur爆你

Cant cow ar
不懂得戀愛

諗左好耐點解會係問號

好開心 我地兩粒波

唔啦 驚你地瞓唔着

大佬牙你日日都想chur爆我

你睇透咗女人

你唔係就係想我唔好訓咩

應該係做緊野太忙

睇唔透 就係睇唔透先要上黎問下大家

你好靚仔

幾時再有蟬出嚟

我？

做嘢太忙都唔會del對話

今晚特別想

手足你溝到條女未

Thanks

諗諗下都係算

我覺得你講得幾好

今晚
如果唔Weak既話

笑左😂😂😂

點解你咁靚仔？

又多咗人 hi

仁兄

???笑咩

愛人

講咩講得好

腳軟了

好生面口，nice to meet U

我師

bb今晚不玩，sorry🥺

又見到我召喚你！
好啦聽日見

終於出現

好難捉摸其實你地啲仔都好難捉摸

你又軟？

係咪到你有野分享

咁快軟唔得架喎

比你回陣氣

對手太chur

冇

我來了

笑死

到我chur你

牙名你對我太好

11/5...

無啦啦咁感性

冇左789真係會4

忽發奇想

但我係屬於紅字嘅大家 大家爭我未

下 我講間巴士牙

如果上天比多一次機會我
我會正正經經講返聲Hi～～～
如果要為對話加上一個限期
我希望係 一萬年

牙名你唔要我啦？😟😟

想食菠蘿油

哼 居然係我面前叫人爭你

🥺🥺🥺🥺🥺🥺

想打邊爐
聽日約左Fd打

又肥牛牙

屌 樓上相認

肥豬添啊

笑撚死

我靜係想食雞煲....

毒仔

食開邊間

想試6666666

要跑左步先好去食
講起跑步就想而家落街跑

所以你而家做一陣先

聽日先派

想Fit d
肚腩太大

exam牙？

係
不過我最憎靚仔

原來係bb你
冇繼續了

低調少少

咁你應該好憎我

hi

秋子

做咩放棄

好似愈來愈遠咁

我冬

同乜野

我200磅已放棄

去哂打機 good

Assessment

真咩

應該都訓哂

過得好嗎

5g
得返我同你

我都訓 下個post見

不錯 你呢

大大聲同人講

我係到

假

仲唔到我揸旗

暗戀嘅人

唔洗做

唔好等人追你啦去馬啦 大個仔架啦

就係行前少少
佢嘅反應好似又好淡咁

我係隱藏角色

你係咪越級挑戰定係失誤咋

你幫我做？🥺🥺

可以一戰

咩係越級先

牙雪

幫埋我

笑返未你到底

我仲未沖涼

我沖完

開心返了 keep住笑 保持正面

Hi

你好

哎...
點解唔覆我

因為有嘢做緊

睇你地條件 錢 樣 工作 學歷

唔係話你呀

佢叫我答你

咁條件我就唔算好好
掙扎緊咁
但同佢之間唔算越級嘅

點解兩日冇覆我阿
但ig又up野阿

你單方面中意人？

肯唔肯同你出街先 覆嘅速度係點

我冇問你

咁幾時會側面

咁唔覆

Up比你睇叫你reply佢Story

明明你之前仲flirt我架

做我女朋友

你都識講 之前

未試過單獨約出街玩
覆嘅速度都係好一般

乜水呀你

即刻冇機啦

掛住人咪搵人
洗乜喊

我全面正面

你幾時Reply我啲Story

屌拿星坐到生痔瘡

咁咪試下約出街 肯出街無乜失誤嘅都fatfat架啦

女仔主動會唔會好唔矜持架
隔咁耐佢都冇主動搵我 其實都估到..

真心
我ig唔po嘢 冇呃
啲人以為我假ig

佢有自己圈子
都唔知點約人單獨出來

你想點就點 你決定嚟
我地比意見啫
搵咗佢 唔識覆唔知點咪上嚟再一齊拆囉

你：同我食lunch未

巴打 你真係好人

咁咪做我女朋友囉

咁你接受現實未啊

你同佢傾到咁上下 咪同約佢做到佢有興趣嘅野：行山 飲酒之類

點會冇女朋友

係
因為有咗你

我依家flirt你啦 你好靚女

呢句溝女一流

唔溝了

好唐突下

一世單身

就係好似點都傾唔到咁上下果個位

有你仲溝乜

點都要有突破
咁你慢慢等

唔拍拖啦以後

我呢

唔識你..

屌我都係 坐到屎忽好撚痛

我會試下

muah

你好louis

咁你地平時傾啲乜

唔緊要

係
好彩有屎屙

依家咪識 我都單身

咁可以

大家聽日洗唔洗反工？

Negative

咁你自貼先

Shoot

我想瞓教

瞓唔到。。。

我要返，嘻嘻

禮拜六無野做可以唔返，所以習慣唔shoot Saturday

唔想接受 都要接受架啦

都係睇你地有無搞事
我駐守東九龍

唔記得係星6

hey

yo hey sup

以我所知我巴士要返工，仲有無人做六日狗

都係覆下佢ig story
有時應有時唔應咁

bb hi

hate u dude

想唔想要生日禮物

我係大仆街

咁溝我/俾我溝

why bro sup

life sucks

識諗就好

早d斷對自己都好既
廢事比自己沉得更加勁

咁唔算傾計喎

Bb你唔係

人地係絲打嚟架 會怕醜

你都幾叻 抵讚

咁要了解下先知

多吃菜

多喝水

你想點了解

廢事哂時間係一個唔值得既人身上
雖然又真係會唔捨得

Stalk我

你話事
我隨和

溝我 快

笑咗睇嚟要認識了

知道

次次瞓教都先搵我
平時瞓教之前係咁搵你都唔覆
就係瞓教先搵我
想點？

想你同佢講早抖

im not life tho

我都覺
以前都會有幾句
所以先覺得約人好唐突

就係我晚晚同佢講完早抖果5分鐘後就炸我機叫醒我

你有無睇龍虎門架

掛住你

你仲係到

無

試下wts sc下佢 覆就覆 唔覆唔好係咁chur

但幾乎晚晚都係咁喎
睇片真係重要過覆我？
個現況持續左好耐

你點解唔問佢

67 醒左

嗨草草

問左，佢話
唔撚想同我傾咪唔撚傾囉
我唔撚搵你

但明明瞓之前我不斷搵你
係你冇覆到我

一齋睇囉

老了
好多新人都唔認得
唯獨雪雪

咁你同佢一齊睇片

識我

嗨

希望唔會嚇親你

做完嘢打咗幾場差三場s

你個腦叫你唔好瞓

個on9仔

我都想，但唔係住一齊

扮唔識你
豈有此理

唔係住一齊

我京我嚇親你

打個機係撚咁叫嘈到拆天

咁應該真係想同你傾住電話睇片

屌你自私

你？

唔洗鬥
我唔係金毛

哭能左

單排修練呂布

我京你地瞓着

你on9 d la

我係...

我記得...

我場場Rank都係單排

你先係

心淡

一齊住都ok
但傾電話就不了，次次都係我單方面講
佢就嗯足全程

教我點溝女

咁難搞

直接叫佢做你女朋友

仆街 咁都識到女

memememmem

問過都唔得

牙雪我諗緊染咩了

牙7

牙草

幾時carry小弟上鑽

你想染咩

宜家就係咁
有時真係見到story覺得得意先撩下佢講野
唔覆就算
有時佢會覆但表示唔想講呢個話題咁

其實咁攰咪傾

嗯 ok

所以都唔會點講落去
由個話題斷
唔好麻煩佢

所以就話愈來愈遠嘅感覺

我廢

諗唔到

又嫌棄

我話我廢

又串低牌仔嗚

咁有啲野覺得真係唔得嘅就唔好越踩越深

收啦短褲金毛mk9

我都知
所以都唔會太表露出來
唔會點勉強要有咩結果咁
同堆我幾個月後都會離開香港一段時間
所以就算我同佢之間有無發展
都可能無咩意思

隨緣啦
只不過真係會寂寞作祟
同堆想佢過得好

Bbbb

Gn

Nite

gn

好肚餓

Eat

mo yeah eat

Why not eat

mo thing eat and fat

No biscuit ?

自介？

深啡啦咁

no ar....no everything

drink water and sleep then

我木有

ok you too la good night la

想染藍

瞓了 早抖

雪叔仲未瞓

good night you

good night everyone

本身都想叫你染藍
早抖大師

789

6點先訓..

解釋唔到講真

啱啱番屋企沖完涼

大家知唔知佢似邊個

咁夜先返到

去左踩板 之後大家吹水 今日又識到d人

踩板識？

開估未

得你一個估

我好比面

係呀 幾好人

屌u

竟然未爆

無曬人

你都係強人

真
Sleep is for the weak

竟然未瞓

未收工

轉番夜班

Pork
Want c photo?

不 係返哂

繼續強

養me？
btw小心駕駛

可以 只要你願意

每日一問

早

我長褲白毛。。

柳

甜刀

Mk

牙海

唔通呢個就係傳說中嘅心有靈犀

楚妹

秒回我唔該

好

魔靈了

Sad 了

海豬小妹好眼瞓

秒第個
點解

789，

琴日太早訓

咁啱見到
要上堂好想繼續瞓

雞仔

今日做咩好 想去皇都影京華

去

識諗同做到係2回事

雞

部機整緊

痛B

放假都咁早起身？

方加嗎？

頂多陣

我又去

咩機

早晨

琴晚太早瞓

對

秋哥

掛仔

重未整好？

啱啱先開始

好呀

是日早餐係提子

俾我再約多你一次
再約多一次
再多一次

咩樹

換下海綿 我懶得自己整
順便check下有冇其他問題

仲要睇返 勸你就唔好有下次

冇咁快啦

ae1 個樣好好j
矛得去旅行都好少有野好影

甜到比佢漿住

一定係食緊高級野

橙橙

唔是啦

冇野啦